重陽節登高抗爭

重陽節登高自古以來就係用黎免除災厄，所以一於今日提議我地上太平山組人鏈⋯⋯

原諒我今次第一次出post～咁起點由凌霄閣開始？

光復香港 時代革命

膠少陣啦